侵侵幾時公佈令中國難堪的大事?

不能被習帝贏咁多次的

中國一定係贏到最後個果 by 中媒

厲害了.....

習大雖然被侵侵羞辱完，但贏得了世界我注目同歡笑聲

攝石?

繼續等

終於出了

彭斯宣戰

中美和好了